Асинхронность в JavaScript
 - это модель поведения движка JS, предположим, что у нас есть две строчки кода, первая за второй. Первая строка это код которому нужно время. Пока первая строка начинает запуск в фоновом режиме, вторая строка запуститься без ожидания завершения первой строки.